大家考慮下暫停一排和你飛計劃

Set一段緩衝期 然後再重啟和你飛計劃

經過呢2日和你飛其實大家所知嘅最大成成果就係透過打擊經濟同國際形象黎對政府施壓

雖然大家其中一個原意係想向遊客宣傳抗爭嘅事
但似乎成效唔大 反而收到遊客嘅不滿聲音
因為始終香港唔係佢地嘅居住地方
多數遊客都唔會受打動 反而會覺得自己行程受阻而不滿

我諗大家需要作出取捨 既然情感渲染遊客嘅計劃未如理想
應該將大目標放係打擊經濟同國際形象上面

而set緩衝期就係一個理想嘅方法
文宣可以向外國大力宣傳未來某個日子將會再次有和你飛計劃 比依家本黎係香港嘅旅客可以有時間離開 亦都比計劃來港嘅外國人考慮是否仍堅持訪港

旅客減少來港對經濟影響未必好大 但影響運貨飛機就絕對係唔可以睇少 大家有睇出面嘅post應該就會明白

而且令旅客有個心理準備 都可以減低佢地係香港機場嘅負面感受帶返自己國家嘅機會 唔好睇少人傳人 呢d由當地人親身感受嘅經歷隨時比咁耐以黎嘅外國文宣更有殺傷力

當旅客受呼籲後仍然堅持留港或訪港 咁都無咁重怨氣

長遠可以減少來港遊客 更令未來嘅和你飛行動更少反對聲音
咁就可以繼續執行主線
打擊香港經濟及國際形象黎對政府施壓

但大家要有心理準備會更加危險 因為無左旅客嘅掩護
會令狗更加無後顧地圍捕
但狗係機場做嘅每一樣拘捕行動 其實都係直接打香港嘅國際形象
當你能夠忍辱負重 所帶黎嘅收獲絕對唔少

至於重啟日期我建議係八月月底 比多少少時間旅客處理同考慮行程安排 同時要係開學前舉行 確保學生可以到場參加

香港人加油

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

聽日要入去道歉 點都要做
但係真係唔好再阻人上機

重開！！搵到解決內鬼既方法

推

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎“法庭授權警察清機場”

聽日入去同旅客say個sorry 挽回民心

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

要準備大量文宣谷818人數聚焦返五大訴求同警暴, 開得太多支線任變咗捉鬼大會